178~187@365 十天

哇，这可是大补啊~吃饭回来的路上 这是一家饭店的装饰 百家姓哦 只照到一半儿 看看有木有你的姓对面又在盖楼了 宿舍的生日月到来 DIY相册送给她们我的动手能力可是相当好的说又一次去考六级 完全的裸考 坑爹的听力 让人很无语 难道我真的有很久没听过英语了吗。。。我这小收音机太给力了 竟然让我用了满三年了 宿舍的其他的基本都坏了 它还这样坚挺着周末 宅在图书馆 上午考了会计信息系统这小U盘这学期得使命 终于告一段落了非常喜欢这只四季猫南院的不知道什么树 常年红色的叶子大二的时候学摄影技术与艺术的时候好像偷偷拍过几次但总是拍不好力量帝 第一次喝 很难喝 带着美好的祝愿 愿永远平安大四的童鞋们 基本走光了 宿管调侃我们说明年就该你们了唉 时光荏苒啊下了一整天的雨 冒雨去北院拿书 她们院得排水系统真是有够差的中午水恬请吃的干锅鸡块 真不错下次还要去吃